想講好多黃店賣野好貴好掠水質素好差

尋日去見工肚餓去食Tea啦
開住嗰apps睇下有冇黃店幫襯
就求鳩其去左一間
門口無餐牌睇
但有袋鼠熊貓logo睇既
入到去坐先發現
一個下午茶餐都賣40幾蚊
叫左嗰湯粉麵食
仆你個街嗰湯底咸撚到即係飲幾杯水洗喉嚨

食完走嗰陣去比錢
發現呢間野仲要收支那寶同微信

其實唔止一間架啦
好多間黃色餐記貴人一截
仲要又唔係特別好食

會員 #60916 - 共同分享(C506) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

樓上on9仔

其實除左黃之外應該再加埋評價，類似openrice 收窄版

冇圖 冇單 我都識作

根本就要咁做

食過好多間黃店其實都幾難食下
尋日嗌咗個焗飯未焗完就拎出黎畀個客食
𠵱家搞搞下變係為咗食個名氣同政治立場而幫襯

但有D 黃店真係價錢好合理, 仲要勁好食

不過我見呢家都要排隊, 老闆又做到踢哂腳

所以唔會話比大家知, 唔想做差間野

我食親都好食，收皮啦

其實紅冰好食過龍門
龍門可唔可以頂左紅冰來做

其實係
好多所謂黃店其實都幾難食
之前買過杯廿幾蚊白桃烏龍
結果仲淡撚過津路

香港好多餐廳都好唔掂，只係個老闆咁岩係黃

風向撚開始搞黃色經濟圈

食黃店都唔係真係求鳩奇行入去㗎嘛
會睇吓啲人點講先
可能因為咁所以冇試過中伏

黃店只係取態
唔代表佢既質素
不嬲餐廳就係有好食同唔好食
同係咪黃店無關

btw, 無圖無單

杜汶澤好似係咪話會搞類似既野?

食開屎？

咪玩啦, 龍門D SET TEA大份又好食

我食親黃店都會揀好食嗰啲
你自己檢討下

篤中咗要害就話人帶風向搞黃色企業

龍門唔算好好 但紅磡真係好撚難食喎

拉

好多黃店都好難食
但我都會照幫襯

因為行入藍店我會食唔落

下 個常餐炒蛋好好食喎 雖然係幾年前既事

食過好多間黃色都ok, 係有1間真係難食到痴線, d野全部冇味, 炒蛋都可以炒到鞋既

樓主出名分化撚

藍屍撚自己做唔掂生意想陷害黃店？你自己去銀龍食啦。黃店唔會間間都好好食，但就點都一定比藍店好

女人街有d真係麻麻好食

Exactly
最唔想見到係咁

我諗我知邊間

唔同你一樣意見就分化
係得既

尋日先食完個晚餐，又細又求其

食開大路嘢 加藤屋

40蚊係包埋畀你打卡

老實講 唔好食都會照食 依家係食緊個種態度同骨氣
到香港被清洗同換血之後 有好野都唔到你食 因為你已經係二等公民

唔係個個區都有架嘛

有無諗過藍店係收你50，跟住比凍撚水你飲？

樓主on9仔

是日風向

我食開幾間都幾正
睇評分食啦

你以前食open rice 都睇評分啦

講真話係難聽 不過我都認同。。。。
支持還支持 但係可唔可以做好少少

仲以為有幾貴
四十幾好基本啦

40蚊咁抵都嘈 有咩好講
下午茶平過70蚊唔入得口係常識黎

改到貴租先算

有無食過都唔知一個post3毫子，食m記都唔夠

我去活仔食
30蚊tea有找啦

呢個真
其實藍黃2邊難食既店都好撚多
就算中伏都起碼唔中藍店先

屌你老母 幸福週末真係好撚難飲
如果佢唔係黃店 執柒咗好耐啦

係黃店會一試
覺得好食會繼續幫襯
唔好食會食其他黃店

此po已完

五毛撚

18區黃藍食店Bot

屌你老母，我開po 講先架！

無天理呀

thx 辛苦巴打

差嗰幾蚊都計住計住
m記25蚊餐添

屌

Ching用不推文呀

都唔係咁講嘅！ 呢個世界上有好多假黃店 ！

夠你On9?

其實我食個啲都平靚正點解個個都有伏咁

用支那實都係黄？ 好易check喎

警察真係好偉大 破好多大案 維持香港社會治安
雖然係幾廿年前個批

你都on9仔

𠵱家搞搞下變係為咗食個名氣同政治立場而幫襯
下。。 乜你唔係架？

好食點都其中一個指標

好多假黃
一係就垃圾

五毛帶風向講野唔可以太明顯架 無乜用

請問邊間? share 下? 等人改善下都好

同意

即係區議會選舉咁擺明係為咗啖氣為啦立場， 為咗要踢走建制派 而亂選素人！ 不過我接受 我支持！

sor啊手足

上次食龍門，雞翼未熟
我都明白佢地真係好忙嘅....

巴打勁野

係咪荃灣區

下次黃店畀碟屎你食都要支持 知無

就嚟燒乾積蓄
無計

講撚完又唔講邊間又唔同老細比建議
你都係算鳩數啦作文狗

淨係食有質素黃店

你話唔表態又或者淺藍, 但D 野真係好撚好食有人排隊, 雖然我絕不認同亦不會食呢D 鋪, 但都叫理解點解有人排

有D 鋪頭好似華嫂咁, 翻叮菠羅包, 野食極普通, 都可以排長龍, 食個班真係弱智

up張單你食過邊間黃店閪先再講

提升黃店質素 提升成個黃色經濟圈既水平 先會有發展空間 唔好會犯左當年67左仔既錯

犯咗第二條天條 唔盡講黃店壞話
因為黃店同黑警一樣係完美 唔會犯錯

最難食一定係龍門
都痴撚線 未試過食一半就走
唔係因為黃唔會食佢 相反紅冰就實係有d質數

係

名又冇圖又冇
重要有人講紅磡冰室好食，d打手專業d好唔好

呢間垃圾是但一間街坊茶記都好過佢啦

真大埔某間成人用品黃店一樣野賣980,我去日本amazon睇計埋運費先600

樓主分化撚
拉

師傅明白了

黃店唔係話要唔要提高門檻
但係精明消費者係唔係要揀黃店黎食會比較好？
最怕有Ｄ係偽黃但係掠水
你掠水黎捐比星火同手足我唔介意
如果只係外表黃但賺暴利
咁真心無意思，而且係惡性循環

又係D打手狗 走啦分化撚

公平講句 本身藍黃同好唔好味無乜關係
藍一律唔食就基本
黃嘅唔好食除咗屌鳩佢 啲老闆應該改善吓 單靠一個黃字做唔長

我就建議學連鎖店咁畀人寫意見表 就當係為黃店盡一分力

其次就喺依加啲黃藍地圖app加個評價位畀啲老闆可以集中睇評價
雖然都有淪落openrice買review嘅風險
但係用黃藍地圖app嘅人應該有預設立場 風險可能細d

打字都有鄉音係乜玩法

所謂黃其實從來無講過代表佢抵食好食
只係純粹代表政治立場

唔講明邊間啦
陣間又畀人屌
我就寧願去路德圍/唔飲算

加藤屋可唔可以18區都開分店
我食過最ok又平既得呢間

話龍門好食你就真係食開屎
未講黃店黃色圈果陣食過一次炮台山果間

先擔保杯奶茶係用粉開

依家食黃店就好似食齋咁
食錯藍店既話會好有罪疚感

巴打你好高汁

明既自然會明
屌人個啲可以自己體會下

其實要記住
去黃店，唔代表你要食垃圾
如果下下以為黃店就可以唔洗理品質既間鋪好都會執

大快活都用支付寶同微信！

一係開名比單啦 想講好多打手吹風好渣好垃圾質素好差
比個心出黎做好份工得唔得

收支那寶同微信就唔可以叫做黃店啦
知唔知黃係做緊乜撚野

就我而言 難食唔會照幫襯
做餐廳煮好碟餸係本份嚟
要講骨氣我直接捐錢比其他機構唔好？
如果執著於係黃店所以難食都要死撐
有呢啲小學雞心態唔使旨意黃色經濟圈做得起

1)無圖作文

2)黃色經濟圈既存在係因為大部份香港人除左消費者呢個身份之外係政府眼中根本咩都唔係

3)你認為食嘢係味道價錢大於一切其實係你既選擇，不過係十二月既連登聽到咁既論點都幾正

即係咁
你話我一個人講就分化風向撚姐
最弊好多人同我一樣都中唔少黃店伏
叫你地監視好議員又分化
批評黃店質素差又分化
講2句都分化仲點會有進步

至於圖就無
一陣搞到人地執左我負唔起責任
食完屌完就算

屌那媽 頂硬上

咁你哋又咁吹捧大快活？

因為要連埋舖租同人工
而且你買既係現貨可以即用
不嬲網購都平過舖頭買

咁樓豬有冇平靚正藍店推介下呀？

去餐廳食飯唔係味道行先，你玩鳩我咩
如果下下靠掛住黃店就可以降底品質，間鋪好快會執

支持黃店唔代表我要食屎

普通食飯唔係咩大錢
我寧願比黃店賺
好過比藍店賺
兩者都有可能中伏但比錢自己人賺點都gur d

平定貴、好食定難食
都係主觀感受
冇準則可言

文華饕記幾好食 早餐唔錯

上次去荃灣光榮 唔知係咪揀錯飯啦 個咖哩好似水咁稀
個fd叫左個辛辣麵 等左差唔多成個鍾 追到都追幾獲
隔離台客坐低食完埋單都未拎到個麵出黎

同意有黃店要改善
但唔係你條撚樣講咁好多囉
不推文

掃過幾間，坦白講真係冇幾間我會再幫襯
價錢華而不實呢樣唔提 鬼叫喺香港開咩
一間我成個企喺佢哋落地玻璃舖面前半個鐘 都可以當我透明漏單
一間主打飯糰但個飯酸過爭鮮

我住大西北
食黃店要特登出去兜路
都係想心意上支持吓
但擺落口真係呃唔到自己話好食
（暫時喜出望外反而係一間黃色凍肉舖）

好唔好同黃唔黃係冇直接關係
藍 紅 唔見得特別好

好似尋晚餃子果個post呢
叫韭菜豬肉，之後得韭菜
條友間個staff就話豬肉包曬，剩返韭菜照包出去賣

你覺得以d算唔算掠水

佢或者未必係打字，有可能同我一樣係用語音出字所以有時啲字唔準確！ 一唔準確就畀人屌我喺連登試得多！

正是如此
最怕真係偽黃掠水

日日含加藤屋

我食親啲黃店都好好食

第一
黃店只係代表佢嘅政治取態
同質素無關
佢整屎出嚟, 都可以係黃店
同理
整到勁好食, 都可以係藍店

要搞清楚個邏輯思維

第二
下午茶賣40幾蚊一啲都唔過份
而家已經係2019年尾
唔好再用1999年個價錢嚟比好嗎
人工貴、舖租貴
唔通你係黃, 業主會減你做, 員工會自願減薪咩

緊有尼種低質店 但係冇叫你一直去食 平時不嬲都會試下唔同店 依家純粹幫你一開始就西走一班你唔洗試既店 依間黃店唔好食咪唔去尼間 食D好食D既黃店咪得 咁簡單既道理

係 個別黃店真係好難食我俾面係黃店食完就算

我上次食光榮個咖哩腩又OK po
但唔係話好好食，普通茶記咖哩腩質素

樓下食tea30蚊有找

其實黃店都有好食同唔好食嘅
唔洗專登出黎講

辛苦巴打

屌你未果隻 成5個幾月post 都冇出係到吵

我諗我都知邊間我比過兩次機會佢，但兩杯嘢都唔好飲

好多藍店質素仲差，又冇良心

買嘢都唔開心

不消費心情仲好左

Thanks bro

我食過好多次 幾好食喎

韭菜豬肉 得 韭菜 佢應該即時同你講得 韭菜，問你係咪都點，如果你都接受，就唔係掠水，否則就算係(偽?)黃店都係欺詐(商品說明條例)
事情始末有冇完整詳細交代？還是作故仔？
食完覺得蝕底左，單又冇影，舖頭名又冇？

呢排個風向好多強調「黃店唔好食」

Btw唔好食唔會上網講，會當面同佢講，再講自己因為支持黃店所以先想佢改善。

Love you bro

樓下即係邊度？

其實紅磡啲早餐唔差
我之前成日食

利申：半年無食

而家就係話畀班撚樣知
你唔撚係企香港人呢面嘅
我地就唔幫襯
理撚得你間嘢好唔好食

屋企附近啲黃店都係偏向高消費，平民少少既就伏伏地，所以都係自己煮

pull

以個一定
但個心態唔好覺得黃店=好食
黃店都應該要知唔好以為貼下牆就一定多人
可能一時三刻多左，但如果煮垃圾好快就會比人數臭

又一個因人廢言既人

唔好食咪食其他黃店囉…
又唔係得咁少

不嬲都係咁 只要間野黃 難食 貴都一樣有好多人去排隊

黃店有咁多間
有貴有便，自己揀

平時食野都會中伏 試過咪知邊間食得過囉

呢排吹緊黃色經濟圈
d難食post又出番晒黎
仲要係知名分化撚帶

觀塘區
唔講邊度廢事自爆

如果你返工同屋企附近都無似樣既黃店，咁用其他方法支持運動都好正常

不過我有朋友好鐘意講呢句
“點都唔會差過荔枝角拘留所既野食lor"

。

咁即係吹水

其實咁講啦

分開來計
藍店>幾好食都唔食
黃店>都要揀埋食物質素同服務

唔係黃店就一定會食
橫掂依加都唔會得一兩間選擇

紅磡冰室呢啲拎去餵豬乸都唔食啦
做打手都有啲要求啦

受小弟一拜

灣仔係柯布蓮道有間黃既外賣小店叫13
成個餐牌都超級好味，但下兩星期就轉工去中環，好唔捨得啊
個牛角包個滑蛋個奶茶

絕對同意

利申&呻下:
FB有個香城ON9黃色經濟圈24萬人專業
尋日有遍千字文屌黃店服務態度差
我唔係盲撐黃店, 係建立黃色經濟圈入面就係咁屌黃店, 係咪想大家胚葛嗰間黃店?
要寫食評去OPENRICE 寫啦, 未建立黃色經濟圈 就先破壞
最後比一班戇鳩屌柒我盲撐, 最後QUIT 撚左就算

你可以判斷下

辛苦哂

你當我係囉
反正你地都當我5毛分化
無討論價值

大快活都收支那寶咁係咪就唔幫襯？

我就唔知點解你會將 政見（良知）
拉埋落好無食黎講
完全兩樣嘢黎

你可以選擇支持好食既黃店
至少我食幾間都ok

至於唔好食既黃店
你可以提供意見
接受改進 繼續懲罰
拒絕改善 呢個係佢做生意既方法/態度問題

支持黃色經濟圈 唔代表盲撐

炮台山唔食龍門咪食大澳德發囉
又唔係得龍門同紅磡揀

又唔一定既
叫份西多+豬扒熱飲都係tea
我天水圍食都係30蚊

黃店係大哂架 屌你老母樓主

藍就唔會難食唔會掠水咩?
完全標題黨

我想講其實龍門同好多黃店都唔好食
我會繼續撐但唔會夾硬話佢好食lo
我地要做嘅係比意見佢地做更好
唔係盲撐黃店
講得都預咗比人屌我分化同抹黑

咁當然唔係話冇平野
但係都好睇你食啲乜同喺邊度食
但係正常一個下午茶, 無論邊區, 40幾唔係平, 但係絕對講唔上係貴

要繼續幫襯，但千祈唔好夾硬話佢地好食
自問食過咁多間黃店真係好多都唔好食
希望大家都比d真實意見佢地改善
呢個先係可持續發展嘅黃色經濟圈

正確態度
好食要讚
唔好食要彈
不斷改善先有得留低

諗起和你宵變左騙局單野

其實龍門未就係一間普通茶記質素
只係你食果時唔會有廢老安心好多

咁如果係有欺詐，咁用法律途徑處理
唔係黃店就有免死金牌，黃店唔等於可以欺詐顧客

多啲follow下本地真foodie好過

紅冰好難食

五毛樓主幾錢人工？

我想講其實龍門同好多黃店都唔好食
我會繼續撐但唔會夾硬話佢好食lo
我地要做嘅係比意見佢地去改善
要繼續幫襯但唔好盲撐黃店
咁先係可持續發展嘅黃色經濟圈
講得都預咗比人屌我分化同抹黑

要改善

連批評改進都唔做
講2句又話風向撚
點做好嗰黃色經濟圈呢

新蒲崗有間黃店真係難食到想嘔

咪你呢啲撚樣蹤壞晒囉

正路龍門好食好多

立場只會令我會專程去幫襯下
質素都係要靠黃店自己保持
唔好食嘅話
一樣要改善
但好食嘅黃店就會係咁食
例如：龍門個下午茶餐大份又好食

你幫我地慳左唔少時間

觀塘樓下

咪玩啦, 觀塘個D UP DUP 工廈茶記都三十幾一份TEA啦

你個D 30有找係自己屋村樓下個D鋪頭就唔好計啦

仲有觀塘個間藍店海潮, 排隊排到仆街個間, 唔連野飲都27份多士

TEA SET都接近40

講撚到成個觀塘都30有找, 食屎啦你分化狗

你覺得佢唔好食
你咪食完直接比意見間餐廳
有無咁做先？

係度開post 講到成個怨婦咁
黃店代表食物質素架咩？代表一定好食架咩？

弱智先分唔清黃店同食物質素係兩樣野黎

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

此post已完
唔該巴打

我食咗超過20間黃店都覺得水準係中上，可能因為良心小店好多係拎個心出黎煮野食，店員一般較熱心同好笑容。
有D就係未有分藍黃時已經態度成日比人投訴嘅就KEEP住冇改善。
頂多遇到普通好食，但去到好難食暫時未遇到。
某連鎖拉麵不嬲都聽人講唔係特別好食，所以無刻意去排。

秒

拉

係 難食都好 大不了我食少啲囉
我比錢佢賺 佢賺完又捐比星火 612
何樂不為

下午茶賣40幾蚊一啲都唔過份
而家已經係2019年尾
今日黎講你講呢句係ON9

題外話, 1999年絕大部份下午茶唔會多過25蚊

拜拜

黃店奉旨做免費生意？
做得唔好，一樣會執唔洗你指指點點

我食真黃店係有機會難食，但食嘅係一種認同，歸屬感同支持
我食藍店係無論咩味道，幾好味，都只得背脊骨落
屌黃店唔好食之前，有無諗過一個問題先，問題出處起邊。
其實要煮好食，其實只要識煮，有好材料就唔會差得去邊，但唔好忘記，香港餐廳難食化唔係淨係黃店，係全港共同發生嘅事，原因係社會導致的，香港天價租金，未計水電煤氣費，負擔已經變態，加價起一般平民食店係行唔通，唯一可以做係cut cost，一係份量，一係質素，呢個問題係發生我哋香港人唔一早覺醒，一早了解到日漸侵食嘅問題，所以食呢啲食物時，不如諗下背後嘅原因
有如生命麵包同海底撈一樣，生命麵包係超級好食？唔係但佢支持香港人嘅營養付出好大努力，共渡難關
仲有係有部分黃店派免費飯派水呢啲支出邊到黎？
你呢個事情有如免費飯請你食仲屌難食有咩分別？
支付寶同微信支付呢啲一樣，有錢嘅點會想裝？你係老闆你唔係可以下下咁有性格玩呢啲嘢㗎，你唔搵錢唔係淨係為自己付責，你要同員工付責，出糧，佢哋都要養家，如果有咩事失業點？間接有機會累人生活
唔該，大家都同政府做對手，唔該將問題放返係最影響一切嘅原因先，他日如果光復後佢哋唔改變，自然都生存唔到

正確態度

0.5,拉

經濟圈係需要統一政策獨立管理先會有成效

其實周街都係伏 咪當買個支持

盲撐

揀D好食既黃店咪得
你依間唔得咪試其他 或講低佢地可點改善

係咪我好彩 食親黃店都覺得好高質

越來越唔理智

推

紅磡難食好多wo

Btw元朗係唔係同一集團

屌佢又係咁垃圾

Pull

食過好多間黃店都唔錯
只可以話你唔識揀

( Show Blocked User - 共同分享(C506) )

黃店啲食物質素都幾撚差下其實

咁咪唔好食囉 逼你食呀

藍店又好好食咩 on9

分化撚

其實和你eat有 但無人寫食評

根本香港好多餐廳都求撚其
由其茶餐廳

岩 不過可以去人地fb比返評價人 叫佢改善

食齋
有日經開大家樂好想食焗豬，不過見冇後生+罪疚感最後冇食

其實我覺得難唔難食真係百貨應百客,

我食過間野我覺得係好難食, 但有朋友真心覺得好好食。

所以有D野無謂評論 令無食過既人連試既機會都無。

如果你覺得口味唔岩你咪食第間黃店, 好簡單。

貴唔貴，好唔好味，同係咪黃係無直接關係
會優先選擇，但唔係必然要幫襯

又係呢D波台分身狗

波台分身狗做乜REPLY自己個分身

你好啱
不過而家個個一窩蜂去黃店
落差太大
見到咁多人心諗應該幾撚好食啦
點知......

一齊Blk 柒呢條仆街五毛啦

得啦得啦,
繼續換分身出黎吹風啦

你戇鳩d

Thanks 巴打

係你唔識揀姐
黃絲好撚中意咁駁返你

呢間唔啱咪食第二間黃店囉

連登唔屌得龍門架

依家迫自己食屎咪三等公民囉

真身,
見到有人講
我又講下姐
我支持黃掂既
批評下姐

郁d就屌你係網軍3毛分化撚
真係唔知香港人扮瞓定真蠢

紅冰 勁撚難食
P牌打手

真係有好多係難食…

係黃店就理撚得佢難食啦

去過一間黃店買茶
等左半粒鐘
一飲 屌你老母啖茂茂落ok事但買枝茶都好飲過佢

不過都會繼續支持黃店

都有好多黃店好食既
逐間試下啦

淡茂茂*

都係個句，講得出預咗比人屌
但真係可唔可以唔好好似藍絲咁盲撐
要繼續幫襯，但唔好夾硬話佢好食
如果唔係黃色經濟圈好快就收檔
要比d真實意見佢地改善

開定新ac啦

講撚到藍店就好食咁
樓主幾撚陰濕

起完底
即block唔駛諗

巴打睇黎有狙開

Sorry 由初到而家我就係因政治立場幫襯既

唔食藍店都係呢個原因

但自己食過幾間黃店都好食wo
係港島區

事實的確係唔少黃店都唔多好食,

希望快點改善, 支持一時不能支持一世

幾好呀繼續同隻C506圍爐

岩
就係食道氣

其實我都覺，不過你諗下，而家個政府係咪講道理先？唔係丫嘛，咁我撐黃店本住個信念，理得佢好唔好味，撐就係咁簡單

你有冇入左偽黃店你自己都未必知啦

假既龍門或者係，n年前d蛋白食親都屙

秒

嘩spin撚到去質素拿？
依家黃藍經濟圈係養肥自己人 打擊藍絲
個目的就係要藍死黃生存
就係政府取態架啦

搞食評可以死返入openrice啦
繼續幾個打手圍下爐

覺得有部分黃點味道一般，但亦有部分超級好食。三一是我食過世界上最好吃餃子沒有之一。而且藍店都有唔少好難食又貴，而且深藍店成日講甲由俾邊個聽到都唔開胃啦，唔會食。

幾隻P牌打手係到圍爐真係笑死人

自己人
笑左

所以我都無專登幫襯黃店
但一定唔會去藍店食

想知所謂既「好多」黃店質素差有邊啲 開名啦 連埋你個post講既呢間

你都係狙擊名單架喎

啲5毛post多到

blocked

弱智少陣啦

不分黃藍 好食就食

元朗好多高汁黃店

拉

窮人未出街食過正常嘢
淨係識去茶記

起底，五毛分化撚

黃店難食可以唔食
但係藍店一定唔好食 唔好光顧

仆街啦樓主

藍絲唯一叻就係整野食

好食黃>難食黃>好食藍>難食藍
唔係好難明啫

好食黃>唔好食黃>好食中立>唔好食中立

藍？
唔撚食

尊重食物 唔好俾啲店家知道食到黃條水就可以不顧質素 佢地開舖都係搵錢 長遠黎講只有雙輸 店家自己都要檢討

唔係想潑冷水 但咁多個月以嚟 只係食過一間唔錯嘅黃店 其他都..次次揀黃店食真係當捐錢個心態 唔敢有咩期望

作得唔好 下次努力

食開唔出名既黃店
暫時未伏過

之前幫襯過黃台雞蛋仔
入邊空心 但外邊脆口
可能我食唔慣掛...但真心一般

再之前食到一間食物變左
老闆都好好請返我地食甜品
仲話下次黎請返食嗰個點心
食物素質一般 但服務態度好既都搭夠到

不完美 可接受

其實藍都貴 只係你唔會去姐

有咁多藍店執，開分店或者擴充營業啦！

真定假
我食親都勁高質

但我都會選擇食黃店

嗰啲通常偽黃，自己衡量下， 覺得唔合理太難食就唔好幫襯